屌Razer 老母，垃圾牌子

買件product 搞到我扭傷手，好撚痛。

點做到

耳機有beats,電莖產品有razer

買個egpu 個包裝又撚大舊 個產品又撚重
個蓋仲重過入面個舊野
個包裝又撚垃圾 行到半路甩甩地要雙手托返去
早知乖乖地上網買屋企等收貨

負評都冇用架啦
一舊電子野 連電都未通 包裝就出事
俾人感覺就係差

開箱未

你自己潺姐

買支那牌子咪抵死

好似係你自己問題多d
雖然燈廠野渣係事實

拎小小野都整親，柒到

razer柒 點知樓豬仲柒

無計...
佢咁的蘭花手，算你咁架la

小小野？個到成7 公斤呀

柒樓豬試過去惠康買金象米?

之後就會開post屌金象同惠康垃撚圾

屌你老母7公斤係到嘈 出嚟返工日搬兩噸貨都未上嚟屌喇戇鳩女人

用手搬兩噸貨

樓主一定係電莖損手

包米有冇個機箱咁大呀？

要幾撚低B先會買razer

下 咁講野既 唔買過用過點知會咁

唔好意思 冇買過 上網睇到啲慘況仲買？ 0 qc

自己唔小心整親都可以賴落件product到
之前搬個evolv x機箱, 用雙手托路都睇唔到, 逼住單手拎住行去搭車
唔通又屌鳩個廠包裝有問題？